原來和理非同勇武一直無割席

講緊林鄭同警察啊

無論佢地點醜陋，點核爆，都企硬撐警

大家要好好學習

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

係啊，入泥推啦，睇完就明。

10

9

無林鄭大撐 警會咁勇武？

和理非學到一成 場仗無得輸

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

8

7

6

5